點解香港人仲甘順攤返工兼比狗管

其實已經死人+少女被性侵強姦
點解香港人仲甘順攤返工比狗管
其他地方一早全民皆兵救人兼推翻政府啦
定因為出事既唔係自己所以唔重要？
相信報應既人 有心
但你望下林鄭
仲可以飲宴啊
唔通又時候未到 下世先報？

D狗用你錢不停升級兼賺狗糧
仲可以用任佢改既法律去控制你
比佢用反對通知書反對你反對佢

少女被捉 然後冇人影 屍又冇
除左被禁錮輪姦 仲可以係咩

香港人只要一日唔去救人
佢哋就受苦多一日啊仆街
仲返工

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推

香港就死啦

啱

香港人劣根 世界末日都要返工